其實中國好聲音做假定係電視劇

如題...
做到好似做電視劇咁
唱唱下又錄下條唱既友仔講野
點樣錄影
求解答....

我#ki